# 2450

- 華立判斷是孤島(DCU跟樓裡無法通訊)
- 這個點處於電表箱跟掛表處無法溝通

## 外接表

- 馬上組上, short addr 0x1
- 跟DCU pinge 100 ok

## 換DCU

- 放5min沒有收到任何data
- 連pmb也看到的很少

## 將DCU放到樓層裡

- 周遭都很快組上
- 華立沒下檔案, 表可以從通訊品質看到

## Noise floor

![screen](1.jpg)


